其實拍緊拖同單身有乜分别？

嗰種孤獨感冇變過。。。。覺得拍緊拖同單身嘅時候冇分別

I know that feel bro

曾經經歷過
最後散左
我話分既
佢block我
原來事隔一年
還有不捨